有冇人知呢單咩事?點解個肥婆會私了

另外，今午亦有女子在銅鑼灣一帶，疑嘗試穿過示威者路障時被攔阻。期間，女子疑出言責罵，突遭其中一名女示威者揮長棍敲向其胸口，她一度嘗試奪棍，惟另有3名示威者立即上前「助陣」，將女子推跌落地，再朝她拳打腳踢。

on9cc 係咁報
個肥婆應該係串鳩手足

高尚情操

咁又點？

冇人想知咩事
唔想睇片

拉

有高尚情操，抵讚

藍屍/黑警打手足唔需要理由
我地獅鳥返佢地更加唔需要理由

高尚情操，不割

希望就係佢危殆

感謝

唔想知 拉

有冇人點解個女仔會被人用刀斬？

好似拉咗人

點解無啦啦會打佢？

召喚李家超

好似幾大波

高尚情操
完

被串